核爆都唔割，覺得啱就做，手足一齊面對

一路都係咁，冇話邊個累邊個，我淨係知無論結果係點，本住良心去做啱嘅事，再喺執行嘅時候加啲圓滑，呢個就係我哋行得咁遠嘅原因

核爆都唔割，唔係口號嚟，美國有咩反應都好，陪住我哋行到最後嘅一定係手足，唔須要過慮

兄弟爬山，齊上齊落！

啱啊

多謝你

幫手推行動、捐款 post，日常文宣唔少得，做翻自己就夠，唔須要船頭驚鬼，船尾驚賊

10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上八時正 四路開🌼 和你返工

如果咁就割，唔繼續抗爭，點對得住死左既手足？點同佢地解釋佢地既死其實係白費心機？
就算真係出左事，我核彈都唔割，繼續努力

冇錯，要連佢哋嗰份一齊努力落去，手足一齊面對

啱，咁先係手足

都係嗰句，做翻我哋自己一路嗰套，每次都檢討睇吓有冇檢討嘅空間

外人點講都好，我哋係核爆都唔會割，所有嘢一齊行一齊面對，要記住團結係我哋最大武器